覺唔覺新款 Kia Cerato K3 (2019) 好型？

車頭鬼面罩有BMW大鼻窿既霸氣
車蓋及車身既流線型有Maserati 既高貴
車尾燈帶有Audi 既不羈

真心型撚到

問題Cerato 上一部係15萬左右
呢部照計唔會點貴法
真心抵屌啵

Killed in action

1600cc 得128匹......唔抵玩

如果15萬車價呢

都係果句啦 個logo真係唔得

現代架2020 sonata仲型

牌費要比高一級, 但馬力又唔係大.....得個樣唔抵玩

柒撚到仆街

4不像

內籠仲抄埋mazda

kill in action

外國有好多hyundai kia車著火都冇recall

係連登提下kia都會俾人圍嫁，ching開此po如花式自殺

最平179800, 豪華版要199800

如果佢出千四五cc 應該會好賣好多

會合理啲囉

如果唔介意舊款, 其實上代抵玩d

等cerato gt hatchback 啦 1.6turbo

我個人鍾意sedan

sedan 都有